曹總： 侵侵受挫中共突破封鎖，日韓澳紐先向中共俯首稱臣？

曹總（Anthony）：
侵侵受挫中共突破封鎖，日韓澳紐先向中共俯首稱臣？
侵侵連環設局打擊中共，拜登沉默想親共都唔易︱
壹殼花生
20201117

香港花生
217K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: